冬天多好

落雪lu

好凍

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

可唔可以寄啲雪俾我

好熱啊屌

樓主！！唔好瞓！醒呀！

好，請打開水龍頭